有人做盡壞事，結果風流快活，你認為世上有karma嗎？

定係fuck you karma?

從來都是弱者嘅自我安慰

karma